朝鮮戰雲密佈 世界走向大戰邊緣〈蕭若元：最新蕭析〉

燒山好野

咁即係唔會打天下太平燒山功不可抹

開頭佢又話一定唔打既?